{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110422",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 귀빈 모텔"
    },
    "text": "貴賓モーテルは計20室の客室を保有しており、KTX墨湖駅が近い位置にあります。 宿では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 ただし、未成年者は利用が不可能であり、これによる事業場の任意キャンセルや払い戻しは責任を負いません。 週末をご利用のお客様には無料朝食が提供され、土曜日の宿泊客にも無料朝食が提供されます。 訪問者のレビューによると、貴賓モーテルは低価格帯で広くて清潔な宿を提供し、快適な休息を取ることができました。 オーナー夫婦の親切なサービスが目立ち、リニューアルされたトイレと暖かいオンドル部屋で快適に眠ることができました。 また、防音設備が整っているため、静かに休むことができました。 しかし、施設の騒音や蛍光灯の明かりは少し気になることがあります。 全般的にリーズナブルな宿泊施設として非常におすすめの場所です。 宿は清潔できれいな方ですが、蚊への対処が足りず、蚊から攻撃を受ける不便な経験をした事例がありました。 また、ネットフリックスが作動せず、気分を害することもありました。 社長と職員たちは親切で宿の内部もきれいに管理されましたが、何人かのお客さんは物足りなさを感じた方々がいました。 周辺には様々なグルメ店があり、エレベーター工事中の点はメリットと考えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "貴賓モーテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "貴賓モーテルは計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "貴賓モーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "貴賓モーテルはKTX墨湖駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "貴賓モーテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "貴賓モーテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は貴賓モーテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は貴賓モーテルを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "週末を利用するお客様には何が提供されますか？",
            "answer": "週末を利用するお客様には無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "土曜日の宿泊客には何が提供されますか？",
            "answer": "土曜日の宿泊客にも無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "貴賓モーテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "貴賓モーテルは低価格帯で広くて清潔な宿を提供し、リニューアルされたトイレと暖かいオンドル部屋があります。"
        },
        {
            "question": "貴賓モーテルの施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "貴賓モーテルの施設は清潔できれいですが、騒音や蛍光灯の明かりが気になることがあります。"
        },
        {
            "question": "貴賓モーテルのオーナー夫婦について教えてください。",
            "answer": "貴賓モーテルのオーナー夫婦は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "貴賓モーテルの周辺にはどのような店がありますか？",
            "answer": "貴賓モーテルの周辺には様々なグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 384
    }
}